嘩！呢間gym好嘢嚟架啵

又做 大台 又開 gym

又有 明星 撐場

宜家人地話個個月蝕30萬 各位gym撚使唔使幫下佢

咁間gym叫乜先得㗎

有楊明加持
唔驚啦
執柒咗佢止蝕啦

Hexagon studio

哇 愛回家個朱零零都有份

Hexagon studio

重要事情講三次

上去幫襯睇下有無得買燉湯飲

成陣tvb 味
不了

你咁樣唔啱架你唔去，你要話俾你身邊既人知，睇下佢地去唔去架嘛